其實捉鬼撚鬥黃撚捉偽黃撚只係一班自私既人

首先，我問你地一個前線勇武，同一個ig fb repost文宣加食黃店打卡既和理非邊個黃啲?
如無意外，前線勇武當然係黃啲啦，因為佢地為自己既理念甚至捨棄自己前途。

咁我想問，你地有幾可會見到勇武不斷喺連登屌柒和理非? 好少，因為和勇不分已經係勇武既潛意識。佢地明白和理非都有佢地既難處。就算佢地唔能夠付出更多，企得更前，勇武都仍然企係到，為抗爭默默貢獻。

咁和理非呢? 一直以來，連登持續都出現捉鬼捉五毛捉網軍捉pr公司捉鬼捉偽黃鬥黃捉中立，邊個食m記邊個玩騰訊暴雪game係偽黃係死支那仔。 呢一班懶醒既人往往唔知佢地既標籤行為會破壞黃營團結。呢啲標籤行為只會令佢地自己產生優越感，「傻閪我唔玩LoL架，我唔食M記架，所以我黃過你!」但實質完全唔會有任何貢獻。有幾多人真係會因為你地屌鳩佢所以改變佢地消費既決定? 由頭到尾都係你地班標籤撚自high咋。

我身邊既勇武朋友見到連登最近既風氣真係笑而不語。一班唔願意付出更多既連登和理非竟然喺網上同人鬥黃，如果繼續鬥黃鬥落去既話，不如擇個日子去MK鬥用火魔仲實際啦，好無?

核彈

推到上熱門

兒登仔係咁架啦

對佢地實在太失望 好多人俾佢地帶哂風向

有鬼唔捉咪變今日嘅泛民囉

同意

叫佢哋上Twitter 做野，屌返我假膠
excuse me?

pish

推，成班兒登仔

標籤行為得一個黨會做，就係共產黨
而網上鬥黃只係共狗作故仔分化既把戲

落到場根本未見過人鬥黃

用言語去分化，用標籤去矮化。不過連登仔都唔係傻仔黎

仲撐警撐政府就話捉啫
唔夠黃都捉 都唔知做乜鳩

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

藍絲=淺黃

心聲